共和黨Solomon Yue: 香港人如「投白票」, 將鑄成大錯

共和黨Solomon Yue:

香港人如「投白票」, 將鑄成大錯.
香港人要團結抗共; 我自己身為共和黨人, 也跟民主黨成員合作推動《香港人權與民主法案》.

push

投白票=分化

推

所羅門：分化撚

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

信契爺

正

Push

目的只有一個要保皇輸！你手上一票只有哩個目的！我地只有一個方法達到目的，就係唔投保皇，唔投白票 /廢票！

Discussing with fds in #HongKong
I understand some suggest to use blank vote to punish the pan-democracy camp for their bad records. But #HongKongProtests is no longer a local matter but an international topic. Foreigners can only tell difference between pro-CCP & pro-democracy..

鬼佬都表示理解
唯有繼續含x投

熱青城又比人打一巴

隔離有個傻仔開Post叫唔好屌佢地
跟我一齊講 屌佢老母食屎狗！

投票唔係要泛民贏，而係保皇黨一定要輸

屌 班陳雲弟子點撚樣面對呀

記得投票

Solomon

講得好！

五毛分化撚去左邊

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

白票=送票比對家
含撚投先有用

分化英文：divide the movement

正確態度

今鋪真係含撚都要投
我要保皇輸到瞓街

一定要投

【好多人唔知】【請幫手廣傳】記住，聽日區議會係一人有三票！

堆

團結一致：建制要輸！

不如留埋言 好撚多種票 假票
假民意機會好大 其實

貼地到仆街

Enzo貼撚過你呀 鬼佬 唔識就收皮啦

投民主派

有風向吹聽日投完出黎話投左建制， 呢個做法係毫無意義，陰濕中共產黨又set計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

無錯 我係唔識佢
你洗唔洗咁串

Yes

陳雲教徒去晒邊?

屌 連佢都知

美國政客收風好勁

真心個句 種票係好撚多 但你起碼話比人聽你有投先啊仆街
如果投票率低又輸 點解釋啊屌

信 Solomon

根本係人都知投白票就係共黨

香城online玩家大型活動 投票Challenge

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

自己有一票在手都投白票既話
一係蠢撚過豬西 一係係鬼 冇其他

到底迷雲黨同熱狗仲要柒幾多次

「分化黨企圖抹黑民主派，擁護建制。呼籲手足投白票一律視為共諜」

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

熱狗 2016年

美國佬係心水清

白票=割蓆

721 831 101 1111 1119 新屋嶺

721831

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一個有投過白票既市民表示今次唔可以投白票
已經無本錢內鬥

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

投白票=比人幫你剔

ppppppp

我都笑撚左出來
前幾日佢地仲多謝美國總統，但大大聲叫人投白票，寧願射落海。
而家佢係咪要割左soloman yue, 因為智力唔夠76,
唔夠智慧領悟陳雲國師既策略

駁唔到

1124全民都投建制派

雲粉經常係Twitter向Solomon不斷擦鞋... 但對外就經常屌Solomon係共碟

契爺冇老點過我地

屌
真係好火滾
咁就比個仆街上左位
我地憑咩内部分化
又唔係有絕對優勢

心水清

投白票即係送票比建制

我都唔明班白票撚想點
佢哋寧願要過半數建制
都唔要過半數游離票搏下同政府制衡
就係因為唔鍾意左膠白頭佬同熱狗

利申 我都唔鐘意熱狗

仲有人理陳雲條痴線佬?

以前焦土叫人投共狗

soloman 指引無錯過，一定跟

佢哋係收$3毛
不用太認真

咪投白票 唔益建制

留名

投白票同某d 廢老話自己係中立一樣咁撚乞人憎

+1,唔會話佢地係鬼
但又唔係2018年,要表達依家香港情況 有幾壞?全世界都知
趕走飯民?係呢個風頭火勢趕走飯民有咩意思
唔承認呢個制度?講就好聽 ,好高尚既原則 講一堆理論 然後呢?又同抗爭冇衝突
你對住個冇尊嚴既政府就算有一百萬白票佢都唔會理

講掌心雷,種票
香港政府可能係黑箱作業,允許種票,但都唔係直接改賽果
係既話 立法會選舉 點會重係 民主人士得票率比較高
話佢改賽果 說服力始終唔夠,係唔公平,但冇計
無論點 贏個邊都會宣傳係民意,係局玩

最後講句 唔係話輸左世界末日,唔係話投白票就話你係鬼, 但係區選係好緊要

投白票 = 自撚絲

投白票不如係屋左訓覺好過啦，白痴仔

投票就係咁簡單

契爺係statesman,唔係政客，信佢多D

呢半年都唔想捉鬼
但今時今日仲講投白票真係唔屌你係鬼都唔得

真係好想send俾我朋友睇，佢係陳雲信徒

反送中造成既格局就係
藍(奶共) vs 黃(反共)

再加上好多選區都係黃藍色1 on 1，投票好自然就係反映黃藍比率
就算話混戰果d選區，我相信正常人投票取態好明顯都係先分左跟黃、藍色先再係入面揀人
咁既政治形勢硬係要投白票既，我真係唔知你係咩人

學其他巴打咁講，睇加泰獨立公投就知，白票、杯葛？
WFC，結果就係大部份人都覺得有9成加泰人想獨立

而聲稱要投建制果d，我建議你早d死撚左去算鳩數
一邊口講追求民主，一邊投比個反民主、反人道、反普世價值既黨派
On9到咁唔死都無用

唔信陳雲？

陳雲呢隻共諜收皮

推爆你

根本全港就係得呢班人無進步過，個腦仲停留左係佔中果段時期
當年仲屈天琦係鬼，根本無腦先會信佢地

唔係喎
大學同學話泛民贏左既話
所有人會無曬危機感
場運動會輸
所以要投建制

唔知食左乜野藥

呢個關頭就咪撚投白票啦

見到tg有人話

泛民係中共臥底, 建制派係外國臥底; 建制派大勝, 外國可以接管香港

要記住唔係香港事 係全世界嘅事
外國點幫香港 幫得幾盡
就睇今次民意

唔投已經可以焦晒啦
仲要投比共狗撐高人地個民意支持度都唔知做乜，呢d人個腦塞滿晒屎

投白票= 幫奶共派當選

投白票同送比保皇有咩分別

香港獨立後我地夾錢請所羅門黎香港一齊打冷

想要白姐姐關懷你就投白票

我唔要白姐姐

大學入面都有好多鬼嫁 有冇睇今日最爆嘅新聞

真係有
啱啱有個黃fd cap圖po撚埋上ig
瘋狂叫人投白票寧願射落海
我而家先知呢個fd原來智力有問題

嗰啲就係特務滲透咗嘅鬼
澳洲今日踢爆左啦

👌👌👌👌

推呀

香港人 團結

佢咁講仲爆
諗野勁過睇火鳳d智將

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

樓上做咩咁睇唔開…

貼#183 既 內輪鼬太知 正仆街!!!!

陳雲呢喂

今日投票要咁做

尾二張圖好正喎

吹奏左咁耐人地最後都係冇buy過國師套理論叫熱普城情何以堪

最驚係呢樣
所以先唔想大家定性做公投

一公投就有機會輸 輸咗又賴。。。。
大家明知係不公平選舉黎
靜靜地嬴議席嬴資源唔得咩

1124區選宣言

投白票好似計投票率

投白票=出賣手足

聽到未呀香港人, 團結呀投票呀

最大敵人：共產黨
淨係咁都足夠唔射落海

集中選票投“民主區選聯盟”推薦既候選人：

一齊踢走保皇狗

推唔到

推，聽日加油，齊齊踢走保皇黨

今次區選目的係香港人共同用選票vote建制派out
投白票係同香港民主攬炒 建制得益

白票真係on9
除非白票多過建制就可能有d noise
但實際上都係建制贏

我都不想捉
但佢哋自動蒲頭

又兜巴車落熱狗到

推 美國睇緊今次選舉

佢地話你地暱埋喺到含

點解做得官 打啲英文好似啲外國中學雞咁用簡化字

呢個真

Twitter有字數限制

係喎

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

推啦
白票係鬼 講完

PUSH

總之票就要投
但就千奇唔好屌泛民
否則會獲發3毛鬼分化撚共諜標籤一套

Push.

大佬講咩就跟啦屌

熱狗幾時肯改名做共狗

叫人投建制都有

話就話個制度唔可信，但暫時都仲要順住佢玩

外國人竟然都知

根本政治就要係咁

今次區選都算有晒協調 係班傻仔仲死係度撐射落海都唔益飯民

分化撚又係乜？

推 陳雲收皮未

熱狗係咪要屌Solomon yue

答我一個問題，你如何肯定選完贏左派民唔會又同名國講香港冇事，又當一班義士係condom 割蓆？

投白票比建制贏咪一樣透露緊同一個信息

再推

推啊

一定要投呀！！！

一直都覺得話唔投, 甚至投白票個D人係5毛

投白票益敵人 傻鳩先會

泛民入唔到，咁立法會(至少)超區就要含撚投熱狗

不過區選有好多區熱狗打建制，我建議含

我希望多數5 毛，今晚揭曉

投白票隨時比班保皇黨拎埋你張都票造假票

assholes who divide the movement

投白票仲衰撚過藍屍 起碼人地都叫做有目標
你班撚樣唔係以為白票可以發聲啊？
人地當你傻鳩炸
要選到嘅人就點都會有一個 你張白票只不過係個數字
講一兩次就無乜新聞價值 講邊個選到上去仲有話題性啦

我自己身為共和黨人, 也跟民主黨成員合作推動《香港人權與民主法案》

當連美國人都願意放下黨爭
一齊支持香港
反而(部份)香港自己人因為私怨
而投白票分化
真係好撚諷刺on9

投白票=撐黑警

契爺真係好癲
連白票風向都知
好貼

Pish

白票

推上熱門

推爆D白票熱狗分化撚

撇開內容黎講，佢d行文方式真係十足d藍絲廢老

佢一直冇點我哋
反之白票撚=賣港賊

內容最重要

pish

無野衰過有票唔投，藍既我都認同佢地有自己立場，雖然都係認為係on9

認同

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

唔肯定 但你唔投送民建聯入去就肯定會千方百計整死曬啲義士

hotdog

pishhhhhh

推推推土

歪理撚

真係任屈

所羅門：葉劉的惡夢

卡多再世

建制一定要輸

pusj

佢真係幫到盡

Yes sir

點解佢打d 英文要咁撚5p forum

soloman咁都知
香港有班唔知on9 私怨大過天
定係共諜

不停叫人投白票

信

岩

係要建制輸！

打仗係要士氣，唔係危機感
而家六千人比人拉左，無數手足受傷甚至犧牲，咁都唔夠危機感？

健吾個撚樣話所羅門係爸爸，呢條仆街咁嘅時世仲要追住泛民嚟咬

一齊推

係美國鑄成大錯
help錯咗班懵撚

所羅門爸爸